~林奠~封關 國際線文宣吿急

睇黎真係有D皇親國戚(外國公民)要經香港走,,但要係香港過冷河

好簡單佢唔封我地去揾佢地封我地關,,好似美帝封中國但唔count香港,,所以唔可以俾佢地一走了之!!!

國際線文宣 請入場~~~

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)